屎偉莎員工影示威者放上公司群組分享

小心！
全港十八區都有佢哋啲人周圍去，今日影相拍片影示威者

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

佢公司派架吸屎車去噴黑警就同原諒佢